[RIP郊野公園] 唔控制人口，起幾多公屋都唔夠

新加坡吸優材
我地吸綜援撚

典型：
被港女嫌棄既廢中返大陸溝女，落黎生仔攞綜援，個個月每人千幾蚊食物卷，年年出雙糧，部分仲偷雞去旅行、渣私家車、平租屋村車位，上唔樓鬧政府扮慘、養多班社工、NGO。

最大鑊係呢班人唔識教仔，但生得最多。

所以生左你